陳雲：國際空間爭奪戰—香港如何成為美國實然邦聯

逃犯引渡條例修訂，激起了香港所有階級及國籍的人，也令一向不批評香港政治的外國領事以保衛僑民的名義介入香港，歐盟駐港澳總領事館向香港政府發出正式外交照會，香港特首要向外國領事和商會解釋。六月二十日，大阪的G20高峰會之前，美國香港商會終於發表聲明，敦促港府完全撤回逃犯引渡條例修訂。前一日，特朗普總統在《時代》雜誌的專訪中，提到香港示威抗議，說是他從未見過的百萬人規模，港府暫緩條例修訂，但他期望港府再退回多些。

逃犯引渡條例惹來軒然大波，那麼為何北京要堅持通過呢？捉拿有錢人固然是理由，捉拿外國人質做威脅也是，但最重要的原因，是要攻佔香港的國際社會活動空間。

九七年，香港主權移交中國之後，此地用基本法的獨立司法管轄權保護，國際社會依然好似在英治政府時期，自由活動。這次逃犯引導條例，就是中共想發動奇襲，攻佔香港的國際政治真空，用引渡法律來監管居港的外國人，要他們好像香港人那樣乖乖聽話，這就是習近平要做的攻佔香港大戰略。然而，在中共的利益而言，習近平的做法無疑是合理的，但他過於心急，選錯了中美在G20高峰會會面的時候，也錯估了香港的中外商界的反應，這引致外國領事團和美國政府反撲，美國要重新在香港做政治部署。

我在本星期的文化沙龍講座的問答部分，講述了香港可以如何在美國的引導之下，鞏固一國兩制與中國的實然邦聯關係，而同時開始締結香港與美國的實然邦聯關係(香港是美元區，這是個好基礎)。這是香港的最佳出路，而美國的監護，也完美解決了英國撤出香港之後出現的國際政治真空。香港成為中美共管的邦聯成員。香港發展金融商貿與精密工業及文化產業，香港人發大財，但我希望香港的版圖擴大，解決高地價問題。

美國可以一步一步可以使用的法律工具和外交手段，將香港變成實然的美國邦聯。美國即將提上國會的《香港民主及人權法案》就是先聲，這個法案擱置多年，近日竟然忽然復活。香港人去大阪的G20高峰會向特朗普總統請願，就是希望美國通過這條法案，保障香港的自治。這次去大阪G20請願，是香港憲法保衛戰，也是香港自治保衛行動。

push

你班仚家剷又捧番條國屍出黎，dllm

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2. 2016年立會選舉失敗，低票落選輸比鄧家彪，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.「永續基本法」提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分，亦無視《基本法》其實沒有續與不續的法理問題
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想
17. 聲稱「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」，現今中原城市領先指數突破新高